愛回家終於踢走賓穎把聲

希望之後都唔會再聽到

你玩完喇！